［IQ題] 連登仔、警犬、柒婆同習大大打交，邊個一定輸硬

3頁開估 求秒

陳國邦

非膠post

推！

連登仔啦 成班廢青

木鹿大王

習大大，我在必不成功

錯！

會員
邊個主任訓咗喺度
#104210
輸硬

我都係連登仔嘅一部分

曹永廉

連登仔，因為另外三個都奶共，三打一點贏？

呢個係事實 但呢題係iq題

點解無人估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為連登仔一定唔會同人地打交 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

習大大，因為毒虎不食子

毒=毒撚=連登仔
虎=動物~警犬
虎同林鄭個林一樣筆劃
所以虎=柒婆
中國古代大部份人名都有個子字
孔子、墨子、雞子etc
所以子=代表中國=代表中國嘅習大

毒虎不食子，所以習大大唔會俾人打
秒

......句嘢叫虎毒不吃兒

屌 無人估

推